岩岩聽到一首歌 諗起一個人

十幾年前佢中意播呢首歌 今日我ramdom播楊千嬅既時候
一播到呢首歌就諗起佢 好想問候下佢而家過成點
之後我輸入佢個電話號碼 發覺whatsapp搵唔到佢
佢已經換左電話